{
	"Author": "Corsair Memory Inc.",
	"Name": "OBS Studio",
	"Description": "Elgato Stream Deck上的OBS Studio插件",
	"Category": "OBS Studio",
	"com.elgato.obsstudio.record": {
		"Name": "录制",
		"Tooltip": "开始/停止录制到文件",
		"States": [
			{
				"Name": "开始录制"
			},
			{
				"Name": "停止录制"
			}
		]
	},
	"com.elgato.obsstudio.record.pause": {
		"Name": "录制暂停",
		"States": [
			{
				"Name": "暂停录制"
			},
			{
				"Name": "继续录制"
			}
		],
		"Tooltip": "暂停当前进行的录制"
	},
	"com.elgato.obsstudio.stream": {
		"Name": "直播",
		"States": [
			{
				"Name": "开始直播"
			},
			{
				"Name": "停止直播"
			}
		],
		"Tooltip": "开始/停止直播"
	},
	"com.elgato.obsstudio.virtualcam": {
		"Name": "虚拟摄像机",
		"States": [
			{
				"Name": "开始"
			},
			{
				"Name": "停止"
			}
		],
		"Tooltip": "开始/停止虚拟摄像机"
	},
	"com.elgato.obsstudio.replaybuffer": {
		"Name": "回放缓存",
		"States": [
			{
				"Name": "开始回放缓存"
			},
			{
				"Name": "停止回放缓存"
			}
		],
		"Tooltip": "开始/停止回放缓存"
	},
	"com.elgato.obsstudio.replaybuffer.save": {
		"Name": "保存回放",
		"Tooltip": "保存当前进行的回放缓存"
	},
	"com.elgato.obsstudio.scenecollection": {
		"Name": "场景集合",
		"Tooltip": "切换场景集合"
	},
	"com.elgato.obsstudio.profile": {
		"Name": "配置文件",
		"Tooltip": "切换 OBS 配置文件"
	},
	"com.elgato.obsstudio.scene": {
		"Name": "场景",
		"Tooltip": "切换场景"
	},
	"com.elgato.obsstudio.source": {
		"Name": "来源可见性",
		"States": [
			{
				"Name": "显示"
			},
			{
				"Name": "隐藏"
			}
		],
		"Tooltip": "显示/隐藏来源"
	},
	"com.elgato.obsstudio.mixeraudio": {
		"Name": "混音器",
		"Tooltip": "将音频源静音/取消静音"
	},
	"com.elgato.obsstudio.mixeraudio.volume": {
		"Name": "混音器音量",
		"States": [
			{
				"Name": "已取消静音"
			},
			{
				"Name": "已静音"
			}
		],
		"Tooltip": "调节来源的音频音量",
		"Encoder": {
			"TriggerDescription": {
				"Rotate": "调节音量",
				"Push": "静音/取消静音",
				"Touch": "静音/取消静音"
			}
		}
	},
	"com.elgato.obsstudio.source.media": {
		"Name": "媒体源控制",
		"States": [
			{
				"Name": "播放媒体源"
			},
			{
				"Name": "暂停媒体源"
			},
			{
				"Name": "停止媒体源"
			},
			{
				"Name": "重新播放媒体源"
			}
		],
		"Tooltip": "媒体源回放控制"
	},
	"com.elgato.obsstudio.studiomode": {
		"Name": "工作室模式",
		"States": [
			{
				"Name": "启用工作室模式"
			},
			{
				"Name": "禁用工作室模式"
			}
		],
		"Tooltip": "启用/禁用工作室模式"
	},
	"com.elgato.obsstudio.transitionstudio": {
		"Name": "转场特效",
		"Tooltip": "在工作室模式中将预览场景转到输出"
	},
	"com.elgato.obsstudio.filter.state": {
		"Name": "滤镜",
		"States": [
			{
				"Name": "启用滤镜"
			},
			{
				"Name": "禁用滤镜"
			}
		],
		"Tooltip": "显示/隐藏滤镜"
	},
	"com.elgato.obsstudio.screenshot": {
		"Name": "屏幕快照",
		"Tooltip": "截屏当前场景"
	},
	"com.elgato.obsstudio.transition": {
		"Name": "场景转场特效",
		"Tooltip": "设置场景转场特效"
	},
	"Localization": {
		"Source": "来源",
		"Filter": "过滤器",
		"Long Press": "长按",
		"Scene": "场景",
		"Keep Same": "保持一致",
		"Target": "目标",
		"Preview": "预览",
		"Program": "输出",
		"Collection": "场景集合",
		"Action": "操作",
		"Play/Pause": "播放/暂停",
		"Play/Stop": "播放/停止",
		"Play/Restart": "播放/从头播放",
		"Stop": "停止",
		"Transition": "转场特效",
		"Duration (ms)": "时长(ms)",
		"OBS Studio is not connected.": "未连接OBS Studio",
		"Studio mode is not enabled.": "未启用工作室模式",
		"The source is no longer valid.": "该来源已无法使用",
		"Source is invalid.": "来源已失效",
		"Missing parameters": "参数缺失",
		"Disconnected from OBS Studio.": "已断开与OBS Studio的连接。",
		"To pause a recording start recording first.": "无法暂停录制，因为您未开始录制。",
		"Replay Buffer is not enabled!": "未启用回放缓存！",
		"Replay Buffer must be started for saving to work.": "无法保存回放，因为您未开始缓存回放。",
		"Action is not configured for the active scene collection": "未为当前场景集合配置动作",
		"Unknown (Load collection %s to load)": "未知（ 加载\"%s\"场景集合以加载）",
		"Waiting for OBS...": "正在等待OBS...",
		"Waiting for settings...": "正在等待设置...",
		"Waiting for sources...": "正在等待来源...",
		"Waiting for filters...": "正在等待滤镜...",
		"Waiting for scenes...": "正在等待场景...",
		"Waiting for collections...": "正在等待场景集合...",
		"Changing collection...": "正在更改场景集合...",
		"Error": "错误",
		"Finished": "已完成",
		"This action only works while OBS is in studio mode.": "仅当 OBS 处于工作室模式时此操作才会起作用。",
		"Waiting for profiles...": "正在等待配置文件…",
		"Waiting for transitions...": "正在等待转场特效…",
		"Profile": "配置文件",
		"Media Playback Time Display": "媒体播放时间显示",
		"While Playing": "播放时",
		"Only show source name": "仅显示来源名称",
		"Show time counting up": "显示正计时",
		"Show time counting down": "显示倒计时",
		"Title must be empty for time display to show on key.": "如要在键上显示时间，则标题必须为空。",
		"Type": "类型",
		"Set": "设置",
		"Adjust": "调整",
		"Mute": "静音",
		"Unmute": "取消静音",
		"Icon Style": "图标样式",
		"Static": "静态",
		"Fader (Vertical)": "推子（上下）",
		"Fader (Horizontal)": "推子（左右）",
		"Step Size": "调整单位",
		"Volume": "音量",
		"Mode": "模式",
		"Toggle Mute": "静音/取消静音",
		"Push to Mute": "按下将麦克风静音",
		"Push to Talk": "按下开始讲话"
	}
}
